去煲底發夢既入一入黎

識人係入面負責做維修

佢叫我同你地講 咪再噴d字落牆
每次噴完上面都會叫佢地清走

但係！！！
如果唔係噴字 係連儂牆既話 就唔屬於損壞 唔關維修事

佢地係唔會理

所以大家下次見到幅牆咁白咁靚 就唔好嘥咗佢
將佢變做官方連儂牆！

我冇野講！

推！

自推十次先

推

冇人

幫手推一推啊

Push

push

點解冇人